嚴選正常的香港小姐

黃色大媽樣

其他好一般

無乜突出，選美來講...

好似第二張黑色最正

第5張同第6左邊都唔錯

不了

藍黑色裙條女幾靚

但可唔可以唔好係藍黑色裙呀

終於見到批正常

黃色丁子田黎？

係

中間呢個ok喎，有無ig

沒有

Katy Yeung 最正

第二張黑色有啲楊思琦feel

三個都幾好 執一執化返個妝ok

同

右邊都非常張可頤

左邊就不了

你又知人地咩色?

sry, get 錯野

Roxanne seems very likely to enter to final round i would say. By the way my friend Alex has received a commission from the pageant to compose a waltz because one of the contestants will be showcasing her waltz dance 💃🏻 during the pageant which we all can’t wait to see. I congratulated him for having accepted a commission for a waltz as it’s once in a lifetime opportunity. I too congratulated my friend Sarah on progressing through the preliminary round. She’s a contestant in the beauty contest and I won’t be surprised if she progresses through the semifinal.

全部好普通 正常樣但冇乜特別 冇陳凱琳嗰種靚到嘩嘩聲 會不停望嗰種樣

中間輪廓唔差，執一執應該很ok

似17年呢個 但係冇人講

一車車咗送入去比人屌

最後個個好順眼